其實full auto self-driving係咪吹大左

好 比你tsla搞到全自動 車上面訓教都得

唔通啲人會因為咁買多左車？
的士自動化唔同我會搭多左的士？

私家車=可移動私人空間

好多人而家仲覺得揸車係有危險
如果自動駕駛可以避開危險甚至乎比人類更安全
應該好多人會買包括我
上到車可以做自己嘢有得有自己嘅私人空間